可以坐成日嘅cafe

如題
最好環境好少少
有無限wifi

Starbucks

mccafe

Pacific Coffee

留名等推介

有無cafe可以瞓喺到？

Patisserie les amis 數碼港😂

旺角d上樓cafe平日應該得
不過而家暑假好多學生

McCafe